有無人用now e個android tv box

佢內建chromecast，我用手機都cast到上去，但係用電腦既Google chrome就search唔到
係佢本身唔得定係我要set啲野先得？

關唔關WiFi 事？
雖則在同一network
但我notebook可以 台機唔得

Wifi問題可以點搞